打算去光復上水既人士請做好心理準備

唔好打算光復上水可以到最後都和理非式進行
今次面對既唔止水貨客，係包括埋成個石湖墟經營水貨店既商戶，以至背後撐佢地既黑
再加上近日一班暴力廢老同中二團不斷乘機搞事，今次出去上水既真係要做好心理準備

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

唔駛驚
果日Ｄ藥莊藥房會自動唔開鋪
當年導賞團都係咁
上水班鄉下老黑好醒既
重有水貨阿頭果日應都唔開工一日
所以水貨佬應該果日都無架喇

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

真係隨時都會有依類呀叔係上水等打我地
所以要做好心理準備

推

一定要夠多人
一少人就危險

推，石湖墟多橫街窄巷，盡量唔好落單

要多人

建議呢一兩日,打多D 1823 去告下阻街先

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

推，而且唔止上水，日後所有活動都要做好心理準備，就算班廢老唔搞事，班狗都會無情情咬人

發夢見到藍絲計劃：
其實只要和理非係中間主線行，我地有班勇武係側邊食花生，見到有藍絲廢腦忍唔住去屌黃絲就去幫個廢腦手，不過一湧而上難免撞到自己友，加上指手劃腳唔小心打親廢腦都冇辦法，各位藍絲廢老要互相體諒，加油！

人少就係搞事
人多就係民意

上水居民表示有樣野好就係上水任何一個方向都可以狂跑走

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

上次已經係咁

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

push